【震驚】十一年感情玩完！立立湯怡分手！

之前已經貌合神離，估唔到真係...

繼刀甲Stephy後又一對

唉

人鬼情已了

bomb bye

呢對之前都散過啦，一啲都唔出奇

點靚概西屌十一年都厭

係咩野，要令到大家走到分開呢一步呢？十一年嘅日子，大家經歷咗幾多野

關唔關陳家樂事 成日po人地條女上ig

比人屌足11年

唉屌 愛情到底係乜

一向最睇好呢一對，估唔到

陰間太多人與車

愛情無永遠概

方力甲幾多年 邊個長d

屌你個閪

Ken仲白過個女

10年

等睇詩雅湯怡爭陳家樂

文𠥔之友又係分手收場🤣🤣🤣🤣

湯怡好似講過第一個男朋友就係立立

好似咁多年都好sweet 點解會...

立立食完全盛湯怡就沽 人生贏家

大洪小怡嘅channel，一年前，仲係開開心心
做咩啫你地，究竟愛情仲值唔值得相信？！

紅左多左知名度之後都無po過男朋友咁制喇

拍咁多年拖都唔結嘅 大多數都係分

原島大地

1）當年港視準備開台，湯怡以為自己紅硬，粒聲唔出搬走玩分手，結果港視開唔成台，湯怡死死地氣返去立立身邊
2）丟哂立立啲獎然後自稱唔小心

分手一啲都唔驚訝，點解咁多人覺得佢地sweet，不嬲都係扮出嚟

Point 2 more

呢個真，所以男真係點都要俾個名份一個真係愛你，陪你走到人生盡頭嘅女人

唔好拖 唔好等

收到風條女有第二個，好似係

唔止一次啦，先有港視，後有某日某月，自從做完女主角之後就成日傳分手。

屌

而湯怡則表示：「我由讀書識字時就已經識得文匯、大公兩份係好有歷史文化背景的報紙，所以平時都會留意報紙上的內容」，除了港聞之外，她認為「副刊同一些專欄的內容都好吸引我，可以令人讀得放鬆。」

話撚左架啦 拍11年都散

唔再相信愛情了

一個就愈跑愈瘦
一個就愈操愈肥

早前搬屋時湯怡將男友洪卓立（Ken）收藏多年的歌手新人獎全數掉到垃圾站，昨日湯怡為港台劇集《申訴II》宣傳時，被問到當日男友回家時發覺獎項失掉的情況？湯怡稱當時緊張得即到垃圾站尋找，可惜未能找回因而沒面目對男友，哭 不知怎算，男友則安慰她說獎座只是放了幾年掉了也沒所謂。記者取笑她也是Ken放了在家幾年的一部分，可能掉了也沒所謂。湯怡氣得只好說：「我沒所謂，掉囉！看看是哪個掉哪個！（那他可有掉過你重要的東西？）沒有，因所有家頭細務都是我做的。」

雖然男友沒怪責，反而令湯怡內疚哭了出來，問到男友可有因失去獎座而哭？湯怡表示沒有，但卻看到對方較為傷心。那會用甚麼方法對他作出補償？湯怡表示，可能煮一餐飯來 他吧！

好想睇佢地做愛

湯怡考慮下連登仔啦

呢對經歷過生死都要分，仲點相信愛情？

係咪陳家樂

立立對佢咁好 咁都要比帽佢戴

如果真 佢真係臭雞

唉都係唔好亂估啦吉妹

之前有新聞講過 執屋掉晒啲獎座 有個最重要既新人獎

原來咁假

婚姻是愛情墳墓
長跑過 在心中留下重要位置 已足夠
最愛的 不一定陪你走到最後

情愛就似垃圾

又拎死人黎講笑
立立RIP

立立好專一

如果係咁，陳家樂都唔係咩好嘢，還余香凝半點清香

一定係男人錯咩，呢單野我買重注湯怡飛立立，仲要唔止一次，佢想飛立立好耐，之前霉dum the所以先要痴住立立，而家趁自己有啲人氣就即刻飛人。

11年真心耐，咁就散真係有啲可惜，咁多年感情一下冇咗

唔係掛....

講真 咁多年好似冇乜緋聞

立立d獎咁珍貴 扔一個無一個 比著我都嬲嬲豬啦

湯怡ig成日都見到陳家樂

最後係陳家樂同立立宣佈婚訊

臭雞

直教生死相許，終身不渝嘅愛情，喺今時今日花多眼亂嘅世界，係咪仲存在

屌 ，好撚sad

咪同D人結婚幾年離婚一樣
做少樣野姐

我肯撚定湯怡係臭閪 有知名度就飛鳩人
之前人地就死都照顧佢果d9成都係吹大左架喇
佢冇人吼又紅唔起之嘛

婚姻又唔得
長跑又唔得
咁點先得

幾耐冇做過愛

我以前一直以為湯怡係果啲唔港女既女仔又顧家

真係全部女人都係雞

11年點都經歷唔少野喎

當時無所謂 而家散左就記一世了

大洪小怡咁sweet

港女係咁上下質素，
邊個有錢癡邊個

結婚名義黎咋
一張證書，一隻戒指 又點？
最重要個心係唔係你到

廣告嚟 英皇珠寶

當一星期屌3次，一年就屌左156次，11年屌左1716次，呢條女注定冇人要架啦

嗰陣仲話為咗立立正正式式去學煮飯

喂各位連登仔冇憑冇據唔好鬧人臭雞先啦
收吓吧口，氹掂自己條女

湯怡靚到咁 點會搵立立都唔搵個有錢佬埋單呀
真係有情飲水飽咩

蛋記宣傳啫

步伐唔一致囉 好聽d
唔愛囉 現實

臭晒啦

但係點解，十一年，唔係已經不可或缺嘅喇咩？
可以就咁忍心話唔愛咩？

唉。。。。

黃金十年冇左

有冇人知最大原因係乜真係俾帽立立帶？

個西已經有立立既撚味 仲有冇人會接手

始終立立唔可以係陽間太耐

分開左先會知對方有幾好
第日實後悔

旦記零零舍舍多自己人拍拖跟住又散
我成日覺得係煙幕黎
其實個個都係搵緊真銀

呢排又好鍾意推陳嘉樂同衛詩雅pair住出

丟晒佢啲獎? 真唔真?

我覺得立立係好仔嚟嘅

立立你唱歌好好聽呀 你值得更紅

蛋記清泉：衛詩雅，鍾舒漫

11 年真係好長

多少往事 甜在心頭

湯怡我黎喇

望見她的身影已無法佔有

得閒仲會唔會打翻場友誼波

一早應該分,洪卓立根本配唔起湯怡

湯治

我戀愛喇

有機會

調返轉下話

由佢拍某年某月起勢咁洗版之後 已經冇左立立蹤影

咁實有理由架啦

湯怡近期事業好似有d起息

男人老狗成臉白粉

btw益撚咗洪卓立
好條件男人都唔撚會幫個灌滿11年精漿既爛閪埋單

湯怡

湯怡前排上公子會嗰陣火火問佢係咪拍過一次拖佢用口型答「暫時」跟住笑咗兩笑

湯怡真係大仆街黎

果陣已經有記者搵佢朋友爆料佢地嘈交
立立出去冷靜下
湯怡就趁佢唔係屋企掉哂佢d獎啦
臭閪黎係人都知

立立同湯怡，万刀甲同Stephy
兩pair都係雙魚+天秤

當年立立個經理人冇屌錯

射了幾多漿水吻著那雙球

我唔信同陳家樂無關

睇下佢地笑得幾開心

估唔到湯怡咁仆街喎

人類

陳家樂靚仔過洪卓立好撚多啦 反而覺得佢同湯怡襯
btw陳家樂蝕撚晒底

講真 人鬼殊途呀

屌 襯就要一齊架啦 阿立擺明對佢一心一意

早幾年睇賭海迷途某個單元果陣已經覺得湯怡同陳家樂好襯,大家都靚仔靚女,一早佢兩個就應該拍啦

洪靚仔d

我認同既
理性講啦 男未婚女未嫁 仲可以選擇

但人類

哇狗男女

被帽嘅歌<<獨活>>

r

個reply...

岩呀屌 兩個人一齊剩係睇樣咩

唉

有啲關係真係好難誇過重要既一關

發覺湯怡幾個post陳嘉樂都有留言

臭閪港女食屎啦

陳家樂都試過帶帽，宜家俾其他人帶。

廣告黎咋

佢似係死左無血色個種蒼白

個女黑到似賓賓

呢段嘢算答得好有技巧

娛樂圈ma

對湯怡好失望

其實同佢當年場大病有冇關係?

全盛時期立立靚仔好多

洪卓立好慘 俾人飛 俾人玩弄感情 仲要戴綠帽

好慘

好撚sad

幫立立守左十一年寡

絕世好女友湯恰原來又係雞
打破哂兩登毒撚既幻想

雖然我唔中意立立 但呢鋪我撐佢啊

佢咁多年都無同其他女仔有緋聞

btw. 可能話就話11年 事實一早名存實亡

一定係女飛個男啦
通常男仔好少會改變現狀

都走左咁多年唔通冥婚咩

咁都得

最尾換來什麼

相反湯怡就無咩留言
但詩雅就有係陳家樂留言 唔通真係等睇湯怡詩雅爭佢

留下言姐 屌
但詩雅係有浸淫味

由袁家怡到湯怡
妹變中女

由過身到重生

由黃腳鱲變洪卓立

拍廣告啫 咁都狗男女
陳家樂同詩雅同林夏薇都影唔少相啦
唔係一定有路先影得掛

詩雅超正

關大家樂事

點解會分開架

我都覺係佢飛立立
HKTV個排都有人爆過料啦
個時已經覺得佢地實散 但都比想像中再一齊耐咗

其實話洪卓立死咗嗰啲悶唔悶 講第一次就好笑 講得多就煩㗎啦

不嬲唔覺佢地sweet

條女擺明紅左少少就飛起立立

其實人望高處無話錯既 但唔好扮到好女友咁 好賤

當年黎講美女廚房既湯怡真係好正

洪卓立 冥壽 31 歲
湯怡 31 歲
陳家樂 32 歲

多少往事停在心頭

依個真,留意左好耐,個段時間開始兩邊都無哂對方既蹤影咁唔知點解
會唔會個陣已經散左

互相flirt 啦

十一年唔容易

陳家樂湯怡

JJ正好多喎

拿 唔好咁急住鬧湯怡臭雞住
公道講句 佢係嫌立立霉既話都唔駛等到第十一年先飛喇 立立都霉左咁多年

我未有想過絕望看她走

立立我嚟啦

估唔到...

條女未散已經咁
老雞仲想騎牛揾馬

湯怡臭雞黎嘅，獎座呢樣野就可以睇穿佢，咁撚過份遲早都係起飛腳踢立立走㗎啦，立立又唔係特別有錢、根本等緊釣金龜

如果散左先flirt好好多
點解要俾帽人

睇錯楊怡

想埋單仲等咩

好撚曖昧，我係洪卓立一定嬲！

立立一秒變廢中

#獻醜

塵封的沙發已悶透
也許坐得太久
談話亦乏味 還在避忌
拿着誰共我比
若果懂得哲理 也許不必退避

曾天真相信我共你
走得過生與死
從來未預備 緣份着地
由別人伴你飛
用我尚有剩的一口氣 成就你

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊
當初講的 早已遺漏
怎麼可永久
可否一一的揭秘
為何還在顧忌 如果想走不必搏鬥
只需鬆開我手

床舖都跟我說道理
再不要等轉機
還提及預備 情份已死
只得他跟你飛
尚要用我剩的一口氣 忘掉你

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊
當初講的 早已遺漏
怎麼可永久
可否一一的揭秘
為何還在顧忌
如不悔究便儘管走
只需鬆開我手

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊
當初講的 早已遺漏
怎麼可廝守
可否一一的揭秘
請不要在顧忌
還不必枉花心機 其實心裏已預備

不堪一擊 只覺獻醜
你與我之間那缺口
這傷疤怎麼去承受
還要再繼續走
花光一生的勇氣
蠢得繼續獻技
奢想可等得到最尾
不必通通儲起

唉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️11年咁都散，仲諗住佢係初戀可能會見證到奇蹟，究竟問世間情為何物

想釣金龜就係十八廿二個陣釣左喇
同埋之前都唔會咁高調承認戀情
駛乜等到依家三十歲殘曬先黎搵有錢佬

純粹大家跟唔上步伐姐

咁實有呢d野

英皇有無邊pair係成功

一齊興祝生日

我對你付出的青春這麼多年
換來了一句 謝謝你的成全
成全了你的瀟灑與冒險
成全了我的碧海藍天

他許你的海誓山盟蜜語甜言
我只有一句 不後悔的成全
成全了你的今天與明天
成全了我的下個夏天

此時此刻 洪卓立啲慘情歌 好有味道 .....

好可惜.......

聽人講吳家樂條野好大抽

前排連登仔先同情陳家樂
話佢畀人飛好慘
余香凝係_ _
連登仔又集體炒車？

由.玩到變0
立立都贏曬啦

關吳家樂咩事

立立係爆過兩次肺全面停工先搞到而家半紅不黑咁 佢一開始橫掃哂啲新人獎個勢真係好勁
但湯怡又唔係話好紅 應該係二線女藝人
所以唔存在邊個襯唔起邊個囉
論外表立立好靚仔 係包面

有D慘
不過立仔無野輸
都食到厭

我覺得其實就算你一早有心分手，仲一齊緊既時候，作為另一半都唔應該起勢咁po同其他男既親密照喇吓話？一係咪早少少同人攤牌囉。

佢有冇唸過有心維繫感情既一方會好撚難受？就算唔知內情都feel到湯怡唔識人情世故同唸人感受

陳家樂同湯怡為套新戲做新聞姐
之前個套某日某月都成日Post同原島大地既合照啦

好鐘意睇

痴撚線 講真好唔識避忌囉 之前陳家樂ig玩你問我答 啲人問佢係咪同湯怡一齊

係 明明記得立立一開始個勢係幾好 之後就唔見咗人

但湯治真係冇紅過

十八廿二講愛情講感覺
三十歲一句唔夠上進已經收立立皮啦
心態會轉變
接受唔到就接受唔到

我覺得陳家樂同湯怡襯啲

好可惜
一齊咗咁耐

又係一條唔出聲覺得正，一出聲發現係八婆聲

湯怡一識字就睇大公 不了

愛無膽同彌敦道應該全個香港都識
佢係喺開始紅個陣就爆肺 之後就無機會再發圍啦
今年先開第一場賣飛concert
但同期個啲開到哂上紅館
佢又唔係無好歌 獨活 勿忘草 獻醜

又係陳家樂

人識得拿挰距離就唔係咁多派帽離婚啦

立立

立立都隱形左好多年

立立仲要幫條女講說話

唔知佢哋咁多年有冇忍唔住做過愛

當年陳家樂係咪搞到林欣彤同羅孝勇分手

之前未有人flirt，而家有陳嘉樂掛

湯怡呢排紅咗，又已經到3字頭，仲唔想快 d搵個金龜埋單咩，後生貪靚仔就話唔怕一齊捱窮姐，依家梗係不了啦

陳家樂咪又係咁
咪再話余香凝係雞

咁多年 真係唔結就分

十一年乜都淡哂啦

睇佢地講野似由愛情變親情,和平地分手

之前都覺得陳家樂戴帽好慘 但之後成日見到佢comment魚香凝啲相就覺得佢扮哂偉大play the victim咁

人類常態
我都開始戒...

想要幾金龜呀
佢兩個本身都唔窮啦
下兩代都衣食無憂
仲想點

我唔信湯怡咁靚十一年黎都冇靚仔有錢仔flirt過啦

立立話佢玩手機game課金都課成6位數 所以佢係賺到錢架 湯怡

陳家樂上至cast下至crew都flirt架啦
係啲雜誌寫到佢好好仔咋嘛

臭8婆湯怡 當日仲買飛入場睇某日某月, 好後悔

即使你離開 我熱情未改

暗星
陳家樂，洪卓立，湯怡

立立以前啱啱出道個時仲要勁靚仔

有冇咁誇張呀，下兩代都衣食無憂？當佢地係廚神同雞蓉咩？

而家都靚仔！係肥咗

通常哩啲新聞過多一排
條女就會宣布有新仔

同埋好有商業味道

之前都專登扮po錯相過一分鐘del返啦 打埋咩你放下了
咁又係嘅 咁多年都紅唔起 而家梗係要利用個ex到盡個啦

雞

相反余香型洗左底專注電影
陳家樂淨係記得佢比女飛

D撚屌無證無據搞左余香凝幾個月
洗佢ig版搞到佢個排離開埋香港避難

g

笑L左 呢幾首

洪卓立我淨係記得佢當年上節目 俾農夫笑到佢惱羞成怒

07男新人 最靚仔係佢

近排瘦番好多

最青春既肉體比哂立立

咁湯怡都係雞

唔好咩

3張野仲咁中二

佢話佢減極都減唔返塊面

個單野之後都以為余派帽好賤，但近排好多港產片都有余香凝，睇佢訪問...又覺得佢真係一心一意想拍好d戲，同埋諗深一陣，個排陳家樂啱啱上位，斷估都唔會真係想釣金龜啦！而家越諗越覺陳家樂好假

理性講
佢係雞 陳家樂都可以係厹既 無衝突

大家都係一擔擔 如果呢件事真

陳嘉樂ig無得睇留言既？
洗唔洗set得咁快

係咪立立儲唔夠錢
遲遲唔肯埋單

佢地以前都成日係ig好多互動
今年3月之後完全無
對方病新歌新戲都無理
應該分左一段時間

仲話經歷過生死
原來經歷過生死既愛情都係咁兒戲

文匯報

原來又係一隻臭西

家*

如何下決心 被你憎
彼此分開遠或近 情感再不可發生
不配做你的戀人 不如被你憎
情願你憎恨 而戀上別人
月台前熱吻 不需沉淪傷心

最終這片段完了

佢係咁po其實幾煩，之前就係因為po得太密一日見到某月某日d post 三四次，真係頂唔順unfollow左

點會無

蛋記marketing ...

說過你是我的一切 可惜虛構的美麗

依加睇又有 sorry

留名

我哋都唔知人哋點解分手又唔好話人雞。如果湯怡要釣金龜都唔使同立立11年啦。一個女人將自己最好最美嘅時候比咗一男人應該點都係曾經真心相愛過。

大家瘋狂叫雞算啦

回到最後的那天
少年遊記

都好好多

回到最愛的那天

文匯報代言雞

蛋記仲用呢啲老土招數

湯怡唔係陸永咩之前

其實佢兩個不嬲都成日合作
16年都成日有佢兩個

不過個陣陳家樂唔紅無人識姐

算啦, 係連登仔眼中個個女人都係雞

發夢見過湯怡同陳家樂同枱食飯

由呀sa同的士分手已經玩緊

呢間公司點解咁多自己一pair pair ?

未計Edison

同公司 你話一齊訓覺就話姐
食飯洗乜發夢

幾年前見過立立真人
又nice又青靚白淨又夠高大

佢好似同陳柏宇大文豪同一年出道
明明嗰年佢個勢係最好

兩個人一齊淨係睇樣㗎咩

lm

洪卓立同湯怡分都唔係最近既事啦

啲臭西要分手果時好撚鐘意講呢句！
懂我的人就會懂

就係知你係臭西呀

比我都揀陳家樂啦..痴線仲洗諗

我個心跌撚左出黎

立立當年好似拎咗四個頒獎典禮新人獎

守咗11年寡算係咁啦

冇波

其實係

好似吹咗一排

垃圾狗公陳家樂拆散人

條腰同腳都夠玩啦

好唔開心

湯怡隻臭雞都係啦

依加都爭緊 仲有嗰個唔識唱歌嘅YouTuber

早輪先見完 高又真係高大 又白又靚仔 真係好殺食
佢唱歌好聽過同期個啲啦 大文豪

但係睇佢哋大洪小怡個channel又咁sweet，我真係估唔到

人鬼殊途...

陳家樂或成最大贏家

陳家樂ig po林夏薇同衛詩雅仲多 咁都屈佢
反而湯怡ig就真係多陳家樂

臭雞真係養唔熟
好男人應值得更好
由佢啦 要走的終須走

頭先先係youtube睇到原來洪卓立同湯怡一齊好耐 又講到要結婚咁 突然上連登就睇到佢要分手

越黎越覺得陳家樂先係大仆街⋯
成日貼湯怡既相上ig互flirt...

湯怡就半紅不黑想上位 又明想吊金龜⋯

受害者就係余香凝（唔係英皇，無背景⋯比所有傳媒狙擊再加連登仔怒屌係雞⋯）

而最撚慘就係立立，
當年紅到仆街既彌敦道就連我老母都識唱.......
一個爆肺之後就成日娛樂生涯玩撚完...
每次一有新聞就笑鳩人死左⋯
同當年關心妍一樣，一篇家姐潮文玩死左一個有heart有實力既歌手..................

more

抵佢帶帽！咁能on9

十足d垃圾呃蝦條狗公

睇佢打啲野都知係臭雞啦

發夢見過佢地一齊出活動

湯怡臭雞黎同其他男人合作！

共你相識三千天 再沒留憑證
我共你去到最遠 也只是友情

如果真係陳家樂

屌到閪都爛晒先搞呢啲 立立賺咗

係 我記得佢當年係好撚紅

其實佢有冇氣力屌

陳家樂一睇知Gay/賤男

屌你老母前排立立concert
唱同湯怡首歌喊到唔到
轉個頭散埋...
唉

嗰個youtuber就算撚數啦
樣又衰又作狀 日日扮癲佬搏上位
你睇下 你連佢個名都講唔出

余香凝好能慘 要之前有戲上先至有得返出黎

原來立立首新歌係咁黎
唔怪得之仲話一take拍好個mv

啱啱出道個陣紅過 依家霉到同屎萊姆呢啲人拍片賺view ig follower仲少過屎萊姆
利申 前fans

之前首獻醜真係講緊立立內心野

之前睇ig湯怡同陳家樂嘅互動就已經覺得好唔對路，而家好睇陳家樂唔順

立立啱啱出道嗰時個樣我覺得拍得住關智斌 仲要高

佢唱歌係真好聽 大文豪

對唔住大佬
雞名我唔記架

湯怡可能唔俾立立屌

陳家樂真係仆街黎
又同衛詩雅flirt
洪卓立靚仔好多

立立未入廠嗰期真係好撚靚仔
零死角

傷十一

睇條撚樣就知食家啦
拍套cctvb劇成班傻西又話佢又正氣又好仔又盛
好人好者使撚入蛋記咩

還提及預備 情份已死
只得他跟你飛
尚要用我剩的一口氣 忘掉你

靚咩？
面又濶，口又大

保險佬要係屋企傾, 屌, 咪又係雞

不婚即分都係真

火雞姐？定曾樂丹？
Btw 余香凝偷食連鎖效應

唔通要人地女仔守寡咩

有得屌你唔屌

記得佢樣又衰又唔識唱歌咪得

55

痴撚線咁都會散
立立大病果陣 湯怡差唔多日日去醫院照顧佢
病完跌落低谷又不離不棄
一直以為佢地經歷左咁多野會好穩定

湯怡BB

女人變心容乜易

陳家樂咪又係冇錢又未上位
如果係嫌立立霉都唔會揀陳家樂啦

成日都覺得湯怡笑得好撚假

作地個youtube channel仲係度

之前又話余香凝係臭雞 而家又幫佢講好說話

又日落又攬頭攬頸咁叫拍廣告 咁都唔叫狗男女咁點先叫
D相唔係今日分左手先po架

呢一年都好少見湯怡post立立
應該都唔係最近既事啦

會唔會係已經分左手先喊

還不必枉花心機 其實心裏已預備

我懂你

唱第一句已經開始喊
立立

係咪因gay而分開？

雖然有d可惜
不過我覺得條女好假

得罪兩登神主牌，陳家樂仆街了

講起湯怡條八婆就乞人憎
2年前去首映坐中間位 佢坐我前面 佢放個袋喺隔離位
臨開場坐到差唔多滿
有個嚟睇戲嘅導演問佢個位有無人佢話有喎
結果成程個位就攞嚟擺袋又成日㩒電話
之後好撚憎條八婆 扮哂純情少女 收皮啦
抵佢仲係半紅不黑 紅得起無天理

老細即係"肥仔"？
但點解一分手，總會有呢啲留言

連登有冇咁多on9仔呀

竟然有人話陳家樂同湯怡一齊
笑大人個口咩

利申:成日接觸到佢地

不如一齊谷紅洪卓立

其實之前湯怡訪問講到已經散左咁 但立立又即刻出黎話無咁既事
我諗果陣係湯怡單方面嘈分手
早排立立開演唱會 湯怡ig 一張關於佢既野都無
都估到分左手

連登要反佢先紅

陳家樂死全家啦 人地有仔都flirt
湯怡都唔好得去邊 唔識避忌 狗男女

立立加油

好呀好呀好呀

hungcl follower 無yuenkaka

好撚慘

Chok仔

又冇證據得佢自己鳩up 我話我食過湯怡都得嗱

其實好多時都係咁
有d人只可以共患難
有d人只可以共富貴

有呀，喺湯怡ig仲搵到有follow立立

條女又紅咩 咪係半紅不黑

咁立立仲有冇follow佢？

誰人又相信一世一生這膚淺對白

通常拍左好多年拖 一散咗 條女冇幾耐就會結婚

E.g. 鍾嘉欣 胡杏兒

細個個陣幾迷立立 而家仲有幾隻舊歌喺手機
呢幾年仲諗住雖然佢無啱啱出道個幾年咁紅唔係好上到位 但係至少有個好既女朋友
最近見佢地無乜相都覺得唔多對路 點知真係
不過見到上面佢個ex ig啲相真係想嘔
如果係真既話個陳家樂都幾仆街
之前又扮哂可憐受害者咁上報唱衰個ex
而家佢咪又比帽人帶

點解一定要係女人變心?唔可以係男人?
又或者唔可以係大家感情淡左?

肉？那有肉

陳家樂係仆街唔代表余香凝唔係臭雞既

不過後者做戲係ok ge又

叫我仲點相信愛情

仲未有人貼呢幅圖

頭先search過有wor

我由立立出道開始追到依家
佢出道頭幾年未公開果陣已經成日留意佢同湯怡D新聞
覺得佢地真係好襯
FF佢地有日會宣佈一齊
之後公開左 又FF佢地宣佈結婚
依家 我都好似岩岩分左手咁空虛呀

都係鍾意立立先follow湯怡

咁佢呢句無否定男人唔會變心既
事實係男女都會容易變心

自己同女朋友一齊7年
係大洪小怡令到我更愛我女友
而家希望幻滅

都係万刀甲 Stephy 可惜d
呢兩個都半紅不黑，又無咩合作代表作

又湯怡又詩雅
陳家樂仆街啦

大公怡 你屌埋我嗰份

通常之後女方就會識到條更有錢既仔然後結婚

根撚本湯怡就係臭閪蛇蠍 食撚住立立 唔好以為立立靚仔就多女 做明星要拍拖/拍拖對象都好難 如果立立狂食女就會影響到名聲 乖乖仔就俾湯怡好似去超市揀罐頭咁揀唔岩就掉返上貨架 你睇立立分手咪分手 做咩話要做返朋友

聽到我都想喊

連共過患難又一齊咁多年嘅都走唔到最後
究竟永恆嘅愛情係咪存在

當初講的早已遺漏怎麼可永久

湯怡講過立立係佢初戀，姐係湯怡由19-20歲到依家只係拍過一次拖。。

曾天真相信我共你
走得過生與死
仆街自白黎既

羅力威同雨僑算唔算成功例子

話唔定洪卓係gay

首首都係唱緊佢自己 用痛黎成就經典

立立咁嘅身體狀況
分分鐘仲係處

志趣相投真係好重要，佢地兩個都咁鍾意音樂，雨僑性格又好，行到結婚呢步都替佢地開心。

好難得
雨僑人靚又高學歷
依家搞生意又得
羅生岀道完一排就收皮
睇返近照變左呀叔咁樣

文匯報fans

其實都幾肯定係湯怡等左咁多年 立立都未比到幸福佢所以分手

wowwwww
真係臭雞
香港地好多雞ar

Child登真係痴痴地
人地兩個分手都冇話關人事就屌左陳家樂先
分手一定要係有第三者？
再俾人爆先屌都唔遲啦

D鼻屎矛頭指向陳家樂！ 係時候潑行個火！ 我要食花生

林宥嘉 成全

立立湯怡分手 細數女方10宗罪！

支持，立立好慘

點解有人求其講一句嘢都有人信
我話梁振英有同林鄭做愛都得啦

得罪講句湯怡港女八婆格

我都想講 網上抹黑易撚到 鳩嗡一句搞撚掂

佢真係有首歌叫 痛
痛的速度
一波一波於身體分佈

冇啦啦成全乜9

勁中意yoga唱成全

點解佢2個散咁哄動咁 2個奀星

個個都話湯怡呢排紅咗，紅係邊 衰過立立，冇撚紅過

16呀屌你

26年呀屌你

真係好痴線

立立今日之前係連登過街老鼠咁, 而家終於有人欣賞佢

可以recycling

立立都唔算好奀啫

連登當年攻陷余香凝IG

立立咁多年幾時老鼠過

仲話唔相信愛情
日日都有人離婚架啦，離離合合好正常，藝人嘅野做出嚟比人睇咋嘛
湯怡紅鬼紅馬咩，叫做做過女主角多咗少少人識有返啲啲人氣咋，之前霉到死連紙上明星都不如。

唔撚講靚唔靚仔，襯唔襯，
睇啲相只係覺得立立頂綠帽笠到落腳指⋯
女又姣婆feel 男又狗公（乜撚野我懂你 ）

係咪bug咋 睇湯怡ig following 有立立
但㩒入立立ig follower冇湯怡

胡力威毒撚無人理啦

都唔埋堆

支持 留名睇到時湯怡又死死氣返去，點知立立唔要佢

咪係 拎刀甲stephy同佢地比

好早就sub左佢地條channel
睇佢地啲旅行片好sweet
又不時教煮野食又整下公仔
同居左咁多年又養左兩隻狗仔，成對模範夫妻咁
點解咁都可以分開 係咪一定要用結婚cool住雙方先可以長久

即係連老鼠都不如?

眼淚為你流

mv 幾好睇， 一鏡直落

散左好耐啦
依家先夾埋公開姐

曾樂彤

散左好耐啦

條女冥想地有D野

其實都靚仔 但立立把聲真係

佢係唔差,紅歌唔紅人咁解
英皇真係埋沒唔少人才

條女咁柒

陳家樂都唔撚係好人
上次帶帽係咁炒作自己不停咁講
做男人做到咁,大家心照啦

上進d啦立立 你屋企玩電競無所謂
陪英皇班傻閪玩先on9
下年出隻碟 紅館開演唱會啦

連登仔琴日仲笑緊人死左, 又問人去左邊

開台打lol

吉妹
之前湯怡有街訪問大學生識唔識佢 冇人講佢喎

巴打有冇內幕

咪係囉收皮啦真係以為拍左套野就紅咩

舊登仔果陣已經笑緊佢
當初佢彌敦道邊個唔識,起左個好頭就偏偏飛唔起
用柏宇一樣,始終要比實力人見到先得嫁
唔好掛住打機出多D片唱下歌

立立呢11年好似冇傳過偷食
毒撚註定比人恰

冇人識佢*

而家先知彌敦道個mv女主角就係湯怡

幾靚既女人玩11年，咩都玩過哂 都會厭既

轉頭就同陳家樂一齊

見陳家樂成日周圍flirt人就知
分手又要份可憐 係鏡頭前喊幾次
相反余香凝選擇唔出聲
認真做好自己 拍好多有意義電影
其實咁睇重娛記報導做咩
信自己對眼仲好
有時啲細節位真係睇到藝人係咩料

唔洗內幕啦 有留意佢地都好明顯知道
之前訪問 湯怡講過話唔想講感情事
想專心工作 平時咁sweet點會無啦啦話唔講
同埋咁多個月ig 都無post大家
除左最近演唱會果次

岩岩特登睇翻先留意到 個陣時立立咁靚仔 湯怡個樣

屌到厭左，。。，，，，。

依家立立都未出聲成班就爭住鬧人臭雞

湯治嗰時日日入醫院照顧立立嗰啲又突然冇人記得

立立首 獨活 真係灰到仆街⋯

信任一點點失去 你被撫摸的影像 揮之不去
為何未如別人自私 隨便讓你將一切忠貞移除

（眼見自己條女上次出show，比果條友掃哂背都要扮冇事⋯明明我識既佢係好純，點解佢會變到咁隨便，唔識反抗？仲同我講話係best fd，唔會有野？）

而你問得這一句 而我亦要扮作允許
（「喂立立，我今晚同xx拍icac套劇，埋尾啦，之後一齊去個旅行追日落，去賀下拍完劇呀！你ok架可」女方道。「下⋯噢⋯嗯，好啦，小心點」立立道）

總有人大方 他跟你在前方
所以是我尾隨著你 偏不敢見光
（我好大方既，一齊左11年啦，點會有事姐，哈哈！哈哈⋯哈⋯嗯⋯⋯⋯
咦，張日落合照幾靚喎，不過我地都有啦，一直冇放上ig姐，
佢話做藝人低調啲好啲既 ...咁點解佢又post既...哈哈，唔好亂諗啦都係)

誰夠膽公開這種關係 公開對你的執迷
(記得同你第一次睇日落，我地挨住大家咁影左張相，
我想放上ig，你話太高調啦，唔太好，
我話「唔覺有問題呀你，遲早你都係叫洪太架啦」，
妳微笑左一下，冇出聲)

不去問你 共誰人熱吻 自尊心我可放低
(你唔會同人熱吻既，哈哈！11年喎！哈.......嗯.....唔問起碼唔會知答案....嗯。)

還擔心你明日的安危 擔心你纏著他歡愉之際

(隔左2晚都冇搵我，去左邊呀...打電話又唔聽...whatsapp又冇應⋯咦⋯但ig又有更新既......? 應該同佢個 best fd玩得太開心姐，冇事既)

可將戒線逐漸拆毀 可將我倆完全拆毀 快樂一世
(「11年既愛情，點會因為呢個男仔而催毀呢 」立立望住隻求婚戒指自言自語，等緊佢旅行完返黎，等緊未來洪太太既whatsapp .....然後腦海不停閃過排左好耐既求婚畫面...)

以為結硬
唉屌好撚sad

一分手就一定係女唔岩
湯怡最錯就係公開戀情
一分手就比人話係雞
又講比人屌11年
拍拖分手都比人鬧 痴根

其實係要紅,有實力係事實
係英皇玩死左佢

除咗呢單，仲有冇其他好嘢呀？人會變㗎，唔好唔記得湯怡係早過立立入娛樂圈㗎

Agger

咁維護

同万刀甲一樣姐
根本就唔係佢錯,硬食無出過一合聲
我好佩服佢

唔係婚就係分架啦

湯怡我願意接手

依家睇番 立立獻醜個mv 可能係講緊自己

離離合合好正常姐，無野係永恆

最緊要無白過，結果唔等於一切

而連登仔唔知係邊度搵位砌人臭雞真係好痴線

接受唔到
前排睇返佢哋youtube channel 仲覺得好sweet
兩個好襯 又成日放閃

依廿幾版d連登仔好似訓係人地床下底咁
清楚過當事人
有人話一個女人係雞
之後就個個跟風
又改口風話余香凝唔係雞
陳家樂先係狗公扮受害者
乜都係你地岩

講真 一段感情緣盡就分開架啦
又講咩屌左十一年
同一個人拍成十一年又雞
又講咩有精係閪
如果同幾個唔同男人拍拖 又係雞

究竟你地咩心態

咪睇下呢對狗男女好得幾耐

曾天真相信我共你 走得過生與死

唉首彌敦道宜家聽返堅係有feel

你唔係信啊

所以話 應該要支持藝人拍拖玩地下情算
公開拍拖係自己捉蟲
連登仔煩撚到仆街

11年真係乜都玩齊曬

好老實講個句，女人青春有限，拖左11年都唔結婚，比著我都走。

綜觀洪生响呢行都唔係撈得好掂，睇唔出佢幾有上進心。最柒嘅係上榜歌曲無乜邊首，打開收音機聽到佢把聲會轉台，真心覺得唱得幾難聽。唔明佢點解出道咁多年都可以咁廢，剩係識得消費彌敦道。

洪生有上開連登，睇到以上段字就反省下，做男人做到你咁真係叫希望你加油。

btw，彌敦道係紅歌唔紅人. . .

總之就係雞

佢專業技能就係做戲

女人同人拍拖11年分手=雞 玩弄感情
男人同人拍拖11年分手=正常 咩都玩過哂 厭係應該

利申kingjer ig見到 唔知堅定流

愛情係無限期嘅
學希哥話齋：無限期可以係5分鐘、或者2000年

條女脾氣差 仲flirt其他人

屌，我話佢同黑腸玩3p都得啦
無圖，9up都有討論價值？

成班三姑六婆評論人地感情生活
11年黎都訓係人地床下底呀？

洪生有錢仔黎
唔驚啦

文匯報代言人

呢個點計？仲唔撚係雞？！

文匯報代言人係狗 唔係雞

分享下姐你唔撚岩睇咪咪撚睇囉on9
咁撚大反應做乜撚野 利申左啦屌你老母on99

人言可畏
所以藝人，甚至唔係藝人
拍拖都千祈唔好公開post上ig
有咁地下情得咁地下情
隨時比人公審
明明感情事黎 都要同其他人負責

無討論價值嘅嘢你貼上討論區把撚呀
你地一係開個集中post慢慢圍爐
一岀吹水台洗撚哂版咁
我都想唔撚睇呀dllm

口講唔撚想睇 身體卻很誠實追撚哂po
我從來無撚講過邊個錯邊個岩
你就一味正義撚上身企係道德高地 笑而不語

地下情影到又係會俾人公審
話乜唔見得光之類
都唔明啲人乜心態
人地感情事，你鍾意就祝福
唔likey咪繼續支持人做音樂咪算
就算朋友呀，都未必下下評論佢啲感情事啦

可能見立立唔紅唔黑, 掛住打機玩
富商寫將cheque, 腿就自動張開了

被插的唔係臭閪, 亦唔係陰道, 係一次又一次嘅恨鐵不成鋼

講到尾, 要換馬一早換啦, 錢咋嘛, 拎去啦臭雞

其實 10年洪卓立被詩雅狠飛後，才轉溝同公司的湯怡， 11年二人租住灣仔舊樓共賦同居，最近則搬到炮台山。拍拖近 4年，洪卓立雖然唔算紅，但都叫搵到兩餐，但洪卓立不時瞞住女友偷食，早已不是秘密。密友透露：「佢個樣勝在夠乖仔，年中不知幾多女死喺佢手上，不過佢好識分邊個係真邊個係玩吓，咁耐都未見過佢有手尾跟。」

半年前個個同情陳家樂 依家就屌佢狗公
留言等睇洪卓立又變狗公

男人老狗叫春咁款
都唔撚知醜😂😂

駁唔到就話人追撚哂post
有講錯咩？
陳家樂單野都有相證明佢條女上過佢屋企呀
見你地屌得咁熱烈仲諗住有相睇

成頂綠帽笠落頭都仲follow 咩😂

可能真係有都未定

男人屌厭個女人 -> 換畫 -> 真男人

女人任何原因分手 -> 雞

屌你講野講到湯怡打手咁
人地講左唔個堅定流你就好似踩到你條尾咁即刻屌

我又唔覺無討論價值
有人講得出黎唔通特登老作屈佢？
之排佢曝光率咁高有都唔出奇
係討論區自然係討論
你條柒頭咁多野唔想睇返去玩facebook啦

借科技留住變質感情
洪卓立寧學習讓愛情保鮮︰「首要是為對方著想」

洪卓立 (Ken) 為新歌《獻醜》拍攝MV，歌曲圍繞一段出現第三者的感情。一直以來，大家都認定對方才會處於強忍狀態，隻眼開隻眼閉去面對問題，但在《獻醜》裡面，不願面對的竟是男方。洪卓立︰「這是綜合身邊很多男性朋友的經驗所得，其實很多男性友人，都會選擇這樣去面對感情問題。」

現實中選擇逃避，去到拍攝MV，導演便為Ken準備了一種科技去幫手，就是一枚可將時間轉移的戒指，只要一按「Reverse」，時間便倒流重頭來過。MV裡面，Ken便不斷使用這枚戒指，將女朋友說分手的時刻重頭來過，好讓自己用各種方法嘗試挽留，可惜試過多次後仍然徒勞無功，最後也只好放手免得自己獻醜。而這刻Ken便要痛哭當前，想不到他非常投入，喊了一Take便收貨，導演也欣賞。

好感慨 一直覺得湯怡係好女仔
佢地初初公開戀情 湯怡不斷俾人攻擊 佢都默默忍受 而立立都有開聲保護佢
後來知道立立大病個時 佢一直陪住立立 為佢學煮餸
而且佢同立立其實都算係低調既人 記得睇過佢地講過佢地價值觀都相似 係娛樂圈入面 佢地兩個都算唔係好追求身份地位
所以咁多年黎都一直冇緋聞 亦唔會走d咩捷徑去上位
對佢了解多左之後 就好登立立開心 可以有個咁好既女朋友 長情專一 識煮餸 又對佢好
真心覺得湯怡係好女仔 祝福佢地 佢地呢段關係真係得來不易 又經歷過生死
點知呢排開始紅少少就搞到咁……又係咁係ig開post打埋d臭雞言論flirt仔
我諗都係大家價值觀開始有分歧 步伐唔再一致

利申：細個好鍾意立立 從佢出道就開始睇佢了

係連燈仔眼中 分手原因一定係女方偷食 所以女人都係雞 中出即飛

見自己紅左就飛起條仔。。。
以前立立紅個時就大大聲話人知係佢條女，
到宜家立立無咁紅啦，已經好少再提佢
有無做雞啦喎，英皇上到女主多數都有付出過咁囉

洪卓立唔紅好耐啦
如果真係唔紅就飛使鬼等到依家

中途散過啦
條女本身仲霉過立立阿
唔痴佢自己又未上到位點飛阿
唔用立立做配角，點幫自己做最佳女友呢河

人鬼殊途。。

she selina 同佢老公經歷過生死都要離婚 基本上冇得相信愛情

31, 應該想搵個有錢d 標尾會生仔多

有第三者

我話你成隻狗公咁都得啦咁
見女就護

花生就個個都鍾意食
宜家乜料都無就叫人歸邊
喂你地炒開車啫
大佬無圖你講乜都得啦，無圖無真相，你第一日上網呀
同埋你地咁鍾意討論一句咁嘅9up
你唔番facebook同條友討論？

係要討論，都好似隔離咁列埋十宗罪呀
咁先有證據，炒車都無咁應呀
係度煲無米粥

狗公+臭雞唔得？
呢pair都係
我真係恭喜佢地同立立甩難

咁你叫佢地兩個分手呢啲私人野就咪撚po上ig囉戇鳩

湯怡係ig 狂po陳家樂都已經估到
平時仲同咁多仔仔行山
立立

你依個女權臭雞幫番同類很正常

有冇人發現立立係咪del咗ig

女方ig 好似del左好多相？

仲係到
但8掛睇番湯怡張張相立立都有like
慘100%湯怡飛9立立

咁wor
定我嗰野真係壞咗

你衰咩呀？

比人block左

原來湯怡係文匯奶共狗

做過咩先會被藝人block

自識字就睇文匯報

本身都覺得佢幾靚 不了

請問我幫左佢d咩？
如果我係女權 我就踩洪卓立啦
我有冇？

賤種陳家樂狗俾人帽完日日出黎刷存在感
又喊又去條舊菜ig 度話咩唔緊要
柒撚到

再者
你唔比係男飛女 唔係女飛男？分手一定關第三者事？
可能係立立頂唔順湯怡撐文𠥔報而分手呢

以前會覺得洪卓立襯唔上湯怡，湯怡係女神。而家我覺得湯怡襯唔上洪卓立。

成世人同紅花會總舵主瘋狂睇文滙報啦冚家鏟。

機會

英皇人

屌 曲得濟

點解你地外人都可以廢噏到咁多版 好佩服

陷家剷影湯怡啲鏡頭仲少過個女主持

屌你老味嚇到鳩都縮埋

洪卓立有冇紅過一年？？？
個個話係湯怡貪洪卓立紅，唔紅就即刻飛人
洪卓立霉足咁多年
佢到第11年先飛人？
佢係貪唔駛揀洪卓立呢啲半紅不黑啦

知唔知咩叫騎牛搵馬？

child登討論區

好明顯呢個係廣告黎, 睇下d tag

騎到自己成30歲先黎搵過個呀

鬼叫佢咁多年都唔爭氣 而家先有少少名氣咩？

香港鍵國你估流架

上面個立立fans煩撚到

可能係個女既唔肯嫁呢

關我撚事 關你撚事

根本都唔夾 聽聞湯對洪好差
之前都分過手 攪到洪失控
好似話湯又試過掉曬洪啲獎
都唔係咩好女人啦

佢d 歌根本唔掂
有邊首 hit? 算吧啦

又成日笑鳩人地死 依家人地俾女飛 仲加吧口

立立

好好笑

講得好中
諗起自己初戀一齊超過十年
我最窮時係無分手
之後到廿幾歲我搵多佢10k
佢咪又係嫌你唔上進
派帽又分手
人要變係阻止唔到
亦有啲人係點養都養唔熟
男女亦是

2 個暗星
一個仲要係文匯之星嘅臭雞

咁都可以有成幾百留言

仲要有人吹到佢地係另一版本嘅鄧麗欣 同方力申

selina個case唔同
似係老公驚大家屌佢厭棄燒傷na個樣離婚
先拖到件事淡曬離 個樣真係同全盛好大分別
人多多少少都會俾視覺影響感覺 人之常情

因為佢本人前個十年都唔紅阿
都要掛住「洪卓立女友」呢個名係前面
係最近上到位，所以先飛起立立咋
咪講到好似佢捱左好耐咁，佢有能力一早飛左
而且佢兩個散過咖啦

我都想關我撚事啊

立立淨係識打機你叫佢點溝女

你00後？

男人因為對方個樣而離開就人之常情
如果女人因為對方生意失敗而分開 係咪都人之常情？
咁點解咁多人屌臭雞？

我自己就覺得 人之常情
如果我有大病 破產
會日日屌走身邊個女人 佢值得更好

唔結就分

咁你都正路
唔係好似其他連登仔咁雙重標準

係討論區唔撚比人討論 咁你不如返屋企奶閪啦唔撚好上黎啦
話人狗公 你條柒頭皮都係狗公啦 幫撚住湯怡 湯怡個閪你又有份奶過呀？
討論區就係比人討論架啦
多鳩事既人注定要比人屌

彌敦道果年都幾紅下

湯怡亦唔係紅呀 係最近先高少少知名度

入完廠之後個樣殘哂
一出道又白淨靚仔

邊撚個想知佢地分唔分手 照你咁講就乜撚柒都無討論價值架啦其實又唔撚柒係你分手 咁撚多港豬有心不如關心下政治啦屌你老母 起碼有啲意義

10k? 唔講以為好多

如果唔係爆肺
再俾舊登班人笑死左
加埋佢個樣食正個陣個風
應該都幾紅

我乜都冇做過
留言都未試過
我仲諗緊點解好似好耐冇見過佢post野

我會唔會無啦啦話你老母係雞啊？
事出必有因，就係咁先討論
由始至終無歸邊過係湯怡定洪卓立問題
你就自己驚炒車一早笠定頭盔

成件事係你條撚樣想入黎食花生，唔啱胃口又要屌

無話好多
不過搵少人10k有咩資格嫌人唔上進
你理解能力係咪有啲問題

點解搵少過你唔可以嫌你唔上進？
如果佢想同你有頭家嘅話
樓上巴打講得啱 唔通等到三十歲先分手就係貪錢臭雞咩 要貪一早貪咗洗等到咩青春都無曬

唔係
根本佢人同歌都唔紅
最on9 係d 人成日話佢死咗，又講到叫”立立”咁懶親切

你真係好好笑
不如你講下點解有資格嫌人唔上進先啦
想有頭家唔可以一齊努力？

一個人唔可以由唔貪變貪？
又或者好多人係以前無機會／無能力貪
人會變。外在環境都會變
以前唔會xxx依家就唔會xxx
呢個邏輯好on9

最後你好似無視左某一句
派帽+分手
即係你覺得唔係貪錢就可以派帽
你諗清楚先覆啦

彌敦道唔紅？

邊個唔貪錢就派帽？
我講緊一個女人要貪錢點解唔一早搵個好碼頭 洗等到人老珠黃先貪錢？
同埋你搞清楚 貪錢未必同派帽有關係喎
貪錢可以自己係咁搵錢都可以等如貪錢
連登仔真係搞笑 明明女人最後生青春果時最有能力貪錢仲好意思話無能力
你搞清楚你講緊乜鳩先啦
條女一開始同你捱最窮果時最後分手咪又係俾你話

我唔討論湯怡係咪貪錢臭雞，我想問要搵幾錢先叫上進？想要頭家點解唔係一齊努力，一定要靠哂男方？定係要一個月搵十萬八萬先叫上進？仲要自己唔係搵得多過人憑咩去嫌對方唔夠上進？憑有塊閪？錢無人嫌多，只係睇你心唔心足！

最後生青春時一定搵到機會咩
好多野要睇機遇
娛樂圈大把例子啦
楊CK。廖big兒
你係咪入世未深既小學雞
加上人係會變
你一直無視呢句做乜鳩

起底見你成日叫春
睇黎你好鐘意做狗

因為女人廿零歲嗰陣乜都以感覺行先，有feel就乜都唔理，話之你公屋仔定窮撚，佢愛你就乜都得，為仔死為仔亡。但人大咗經歷嘅野唔同咗，見識又多咗，亦有可能會受朋輩影響，心態會隨年月改變。

Sor。漏左唔記得講
我窮唔窮佢都係洗我錢多
你答左點解自己搵少咁多錢仲可以嫌人先啦傻鳩

你問吓你條女啦 關我撚事咩
用開屎眼睇嘢呀你 抵你無女

佢真係好天真
一直話後生唔貪
點會依家先貪
明明咁多例子仲講得出口

咁唔關你事你又quote我做乜啊傻鳩
新女友好十萬倍
多謝關心

Quote 都唔撚俾呀 咩叫討論區呀
咁你又應？
On99 祝你遲早俾女飛

Quote無問題
不過鳩up完一輪之後比人問到口啞啞
之後變人生攻擊
咁撚廢難怪要成日叫春

你無人生攻擊？自打嘴巴 人唔笑狗都吠

楊怡唔係同大波謙結咗婚咩

拍咁耐都唔結婚既
最後真係會分開的

keep住咁樣大家昇華唔到去另一個關係就註定898

邊似你咁淨係識人生攻擊
乜鳩都答唔到
我知你係狗啦
慢慢吠
叫春狗

腦好緊要架 可惜你無真係好慘

淨係識9up
你比人帽完仲鐘意幫住啲臭雞
廢撚到狗都不如
抵你比人帽完一直無女

我咪答咗 係你睇唔到咋喎
宜家我講緊你條女覺得你搵得少唔上進有咩問題？ 你條撚樣又問我
從頭到尾都講緊你條女喎
人當然會變亦都可以唔變 但你都識講佢不嬲都用你啲錢 咁佢不嬲都係貪錢架喎 咁同佢嫌你唔上進係有連帶關係
你弱智架？

垃圾真係垃圾
淨係識得叫人叫春 話人係狗
明明自己個腦裝屎
真係慘

一時無腦一時腦裝屎
你咁好記性肯定無腦啦
一開始quote我話多佢10k以為好多
重點係少人10k仲嫌三嫌四啊
你覺得自己搵少人10k然後嫌人唔上進好合理咩傻鳩
9唔搭8

垃圾真係垃圾
淨係識得叫春做狗
自己無女走去笑有女既人無女
柒到呢

Old don't go, New never comes

依條垃圾之前分手做哂戲上報
依家先叫紅少少

呢張相兩個身體語言都好有男女朋友感覺

明明依條垃圾唔算超級靚仔/型
完全唔明佢點解會紅

女仔角度一望就覺得係典型靚仔類型喎

痴撚線 ig真係岀曬面互flirt
陳家樂都唔係咩好人，睇佢之前俾人帽

暗星大亂鬥

煩plastic😂

蛋記最叻就係吹到d星好紅，事實上係二打六。
同埋佢地d星一定係會同同公司人拍拖

其實兩個都唔好得去邊，一個見自己事業開始有突破就想搵個好既，另一個身為男人拍左咁多年拖都唔公開求婚，等運到咩，拖累對方既青春

情侶當收貴d公司又分多d

2003年出道
係超級靚仔 就一早紅左啦 都唔知有冇整過容Tim

根本可能陳家樂自己都有出去玩開 分手扮喊再俾記者影都做得出

依家名正言順可以搵其他女 除去伽鎖

其實普通人一望都知係獎座，點解都可以掉落垃圾桶，佢根本有心掉加啦

紅條撚? 吹到咁大

嗱嗱臨準備同女友求婚啦，唔好拖啦

00後岀現了

笑撚左

岩岩出道時立立紅得好快
佢唱愛無膽把聲好似陳奕迅
之後發展都好平穩
係入左廠之後就霉足咁多年

果陣出街個個都識唱叫唔紅

洪卓立 - 一拖再拖

點有錢既撚，用十一年都會厭

睇番佢同期出道果個叫陳柏宇
呢幾年比人吹到隱世高手
我想講立立唱功一定係佢之上
就算爆肺後都係

一齊捧返紅洪卓立 佢絕對比鳩拍蠔更值得紅

陳家樂分明仆街黎啦

係玩都唔好搵依啲野黎玩吖

G

好似曾相識，陳家樂事件翻版
連登已變成旦記打手專用平台
垃圾旦記除左利用旗下藝人感情事抄新聞
究竟仲有冇第二招？

佢地係邊間公司嘅人, 有冇排過拖都好難講

感情事關人撚事又關佢紅唔紅咩事
成班人突然走出黎話佢唱歌點勁以前點紅要捧返紅佢
真係笑大人個口
以為吹下就係真？以為連登仔年紀細好呃？
旦記打手真係越黎越低質

我記得陳家樂佢未紅之前 係啲電視劇或者電影度做親都係gay佬